{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103666",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "푸른들"
    },
    "text": "京畿道驪州(キョンギド・ヨジュ)市北内面ヨカンロ313に位置した青い野原ウェルビーイングの食事は家庭食の食堂として新鮮な材料で料理を準備して栄養価を楽しめるところです。運営時間は毎日05:00から21:00までで、多様なメニューが準備されています。鴨、豚、さば煮つけ包みご飯は15,000ウォンで提供され、料理(中)は45,000ウォン、アヒルの水炊きは70,000ウォン、地鳥水炊きは60,000ウォンで注文が可能です。豆腐の煮付け包みご飯は15,000ウォンに、鍋類は8,000ウォンから10,000ウォンで、様々な種類があります。生三枚肉は13,000ウォン、チョングッチャンは9,000ウォン、味噌チゲは9,000ウォン、キムチチゲは10,000ウォン、そしてユッケジャンと豆腐チゲは10,000ウォンで注文が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェルビーイングの場所はどこですか？",
            "answer": "ウェルビーイングは京畿道驪州市北内面ヨカンロ313に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイングの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウェルビーイングの運営時間は毎日05:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイングではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ウェルビーイングでは鴨、豚、さば煮つけ包みご飯や料理(中)、アヒルの水炊き、地鳥水炊きなど多様なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "豆腐の煮付け包みご飯は何ウォンですか？",
            "answer": "豆腐の煮付け包みご飯は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鍋類はいくらですか？",
            "answer": "鍋類は8,000ウォンから10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生三枚肉はいくらですか？",
            "answer": "生三枚肉は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョングッチャンはいくらですか？",
            "answer": "チョングッチャンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "味噌チゲはいくらですか？",
            "answer": "味噌チゲは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチゲはいくらですか？",
            "answer": "キムチチゲは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケジャンと豆腐チゲはいくらですか？",
            "answer": "ユッケジャンと豆腐チゲは10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 326
    }
}